拉打CSM壞左 邊到有得整

如題。。
岩岩返到屋企
見到親戚細路拎住我條CSM電王就知出事
異魔神mode無事，光都正常，淨係變身音效無聲
想知香港邊到有得整同幾錢左右。。。

有冇打柒佢

即頭想將佢製成標本
佢屋企人比左500hkd
再加今晚請食飯
話當無數wo

巴打買左幾錢
仲要csm

實數唔記得啦
淨係記得1600以上

睇見你個po都覺得心痛

輸大意
諗住未到新年無事
點知今晚原來有親戚黎食飯

有冇發脾氣屌柒佢 叫佢賠返兩千銀
佢知唔知你條腰帶要千幾兩千
壞左 都未必咁平買得返

唔明你扮好人嚟做咩。 我親戚細路上嚟搞我啲嘢我照發惡, 我老母都知我唔會俾面所以依家任何細路上到嚟都俾我老母講完入園規則先準入屋, 乜事都無。

睇見都心痛
垃圾濕鳩細路

發完脾氣，比自己屋企人屌到仆街
反而個細路屋企人有意思賠，自己屋企人唔比
最後收左500加陣間出去食放題佢地請
就當和數
我條氣仲好唔gur

無扮好人，發晒惡
但無奈自己屋企人都唔幫我

係咪你屋企人唔知條腰帶咁貴 以為幾百蚊玩具呀

冇保自己拆黎睇下係咪電線甩，用辣雞痴番
如果係塊電子板裂就

2餐放題條數都補唔返啦，再加上買條新既都未必有得買到

佢地知幾千，仲屌返我浪費錢
利申 自己返part time賺返黎，無洗佢地

岩呀，好難買返個下先心痛

唉 巴打我明 心頭好呢家野
見到個po真係好心痛

得, 咪俾說話佢哋聽, 無錢學人玩玩具, 死乞兒, 佢哋臨老都係靠你養, 無你? 屎都無得食啦。跟手咪得閒揾幾件嘢唔覺意打爛吓俾返一兩百蚊當無數。咁就可以教到你屋企兩件廢物tup tup 掂

其實仲爛左隻HG RX782同HG age2 magnum
不過自己手工唔好，加上對比CSM唔貴
就當送比佢地算

老豆老母永遠唔會明
依d 就算俾得起錢都未必有貨俾到你

師兄好有經驗
只可惜我仲讀緊書
未有能力養自己

嘩，咁都好過份喎

警世文
各位師兄師姐
唔好諗住未到新年就鬆懈左呀